發覺有班人係咪都反政府，禁止4人以上聚集有乜問題？

做野又屌，唔做又屌
乜撚都反

勿回五毛

本身3人都禁架啦

拉

屌你老母

換個ac先啦
你已在list啦

光明正大